你哋用咩方法減肥消脂？

我鍾意日日跳繩
時間短又有效

食少啲囉

減糖
正常三餐，但份量減三份一
大量運動

跳幾耐 大約

瘦肉精，利尿劑

切…

食訓屙

我兩個人
一人跳60下左右，一個跳時另一個就休息拉根
每日半個鐘左右